學生八達通同長者八達通 入/出閘時聲效一樣嗎？

一樣
唔同

如果一樣 港鐵職員有冇辦法分到？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

求黨鐵同路人解答

呢排成日見到人扣1.9就出到閘

一樣，都係兩下

想問巴士多啲

一樣

我用廢老卡 出閘好似冇聲架喎

唔一樣

要搭黨鐵接駁巴士

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

我聽過種講法係長者會高音啲

對準政權 遍地開花

我覺得就係啦

我都打算用呢招

閘機機身向收費區個led display，平時會顯示個紅包交差嗰度，有人用優惠飛入閘，會顯示一條橙色 bar，舊閘會有 一盞紅色燈。

紅色交差先啱

西鐵閘機同東鐵閘機好似聲效一樣

但係地鐵閘機
長者八達通好似明顯高音啲

巴士係咪唔同?

總之唔係比正價都係同一款聲

其實分唔到
基本上你學生樣佢捉你唔到

其實大家要留意一樣野，就係部入閘機背後有一棧橙的，唔同卡入閘，粒燈的閃法會唔同，見過有長著一陣，閃1/閃2吓

但就沒有深入研究過用乜野卡會點閃法